# SnakeGame
#task 20
Цель практической работы
Начать работать с Unreal Engine с помощью C++.



Что нужно сделать
Повторите действия, показанные в видео, создав основу змейки.

Создайте игровое поле.
Создайте пешку игрока.
Создайте змейку и её элементы.
Реализуйте управление змейкой.
Протестируйте на отсутствие багов.


Что оценивается
Ваша змейка корректно двигается по игровому полю. 

#task 21 

Завершите «Змейку»:

Повторите действия спикера. 
Дополните геймплей «Змейки» своими идеями.
Реализуйте ваши идеи преимущественно на С++.